屯門查身份證打劫單野點解一黎就話人冒警？

阿sir查身份證見你靚女同你番狗屋開心下都得。
搜身見你咁多cash，借d黎周轉下有乜咁出奇。

你班伙記咁快割席。點對得住3萬手足。

3萬手足日日搶錢有乜所謂

我地强姦殺人無惡不佢 自豪到爆

擺明係真警察